想知係咪真係咁易唔返工/罷工

首先sick leave 要醫生紙 個日會唔會特別多人睇醫生……

其次工種 我自己醫療行業其實唔係好罷到工 因為自己仲有份使命感幫病人……

另外唔事先同老闆講 佢唔明解的話當曠工 最大獲係得你一兩個罷 全公司返哂都可能會秋後算帳

我見好多文宣都係叫人罷 但係就無咩講點罷同向老闆交代會合情合理啲

睇行業啦
醫療救護唔罷我覺得係岩既

所以咪就係要做到有藉口返唔到工
地鐵 接放工 紅綠燈 回旋處
但勁多三毛帶風向要罷就罷唔罷唔好逼人
唔係人人咁易請假嫁ma

請AL咪得囉, 請唔到再諗啦

有page受連登巴絲啟發開左個罷消費event，大家入去㩒個Going，傳開去比身邊和理非同唔敢三罷嘅人吖

響應8月5日全港三罷，除左罷工罷市罷課之外，大家當日一齊罷消費！令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道，香港人真係要發動三罷時唔係講玩，係認真，等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應。